

dass das abgeschaltet wird wenn man das objekt oder die hände dann desinfiziert wäre teil der "klassichen" konditionierung, somit ist die corona cyber-waffe von menschen mit kenntnissen über psychologie, behavioral Sciences etc etwickelt worden


